大學一人生活

自己上堂(坐最後一排)
自己食飯
自己做assignment (想抄考下都唔得…）
自己温書
group project隨緣揾groupmates
冇住hall
冇上莊
冇女

哈佛就揾我

核子工程就搵我

MIT就搵我

打丁搵我

唔睇清楚以為自己開post Tim

能大就搵我

Dun be so sad

係咪次次都坐最後個排？

咩U

返工仲多時間一個人
自己返工自己食lunch自己放工番屋企一個住 ....

巴打起碼有能力自己租樓

其實一人生活冇咩問題, 好過夾硬埋堆on99

遲左入課室會索性走堂 唔想坐中間夾係人地幾個fd中間
坐最前排又要扮學霸聽書抄notes

試個坐最前 成班望住
訓教俾鬼婆miss屌

快

大學悶到嘔

一樣
科大毒l

年長生同同學無計傾

樓主講既野我4年都係咁 宜家grad咗出黎做野都係一個人食飯

好想有朋友

ou搵我